又熄咗燈

港島東無事 你講梗馬鞍山？